原來意甲隊切禾係5大聯賽唯一一隊負分的球隊

點解負分

負分有幾何會唔係唯一

做假數

比意足總罰3分

意假